[年度回帶] 拜年請鎖自己房門/保管重要物品

今日台仔PTT有篇未過年已經有人俾親戚細倒瀉成碗湯落部switch度直接報銷
睇完我都即刻收番部switch入房先
各位巴打小心啦 一時心軟出左事無仇報

上年既post
[溫馨提示]拜年請鎖自己房門/保管重要物品 | LIHKG 討論區

LM

已經擺曬入迷你倉

利申 以前試過瀨野

1個月前巴打慘劇 BB都唔可以放過

喇叭單元俾親戚個bb 禁爆咗

#7 7ha7ha 2018年12月23日
60k 一對，2手買，冇單

蝗仔細路